{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028490?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 브라운도트 천안역점"
    },
    "text": "天安ブラウンドット天安社稷店はカップルの遊び場です。 ゲームが好きなカップルにはバトルグラウンド仕様のゴールド-2PCルームが提供され、浴槽でバスボールを解いてヒーリングしたいカップルにはダイヤモンドルームがおすすめです。 別々に寝るのが楽なカップルにはダイヤモンドツインルーム、夕方に少しでもゆっくり休みたいカップルには夜間の待合室まで提供されます。 二人だけの時間を過ごしたいカップルには、これ以上の選択肢はありません。 好感を持てるほどの大衆的なインテリアとネットフリックス、快適な寝具、無料洗濯室、朝食サービスも提供しています。 客室案内にはバトルグラウンド対応PCルーム、無料ランドリー、休憩室が含まれています。 住所は忠清南道天安市東南区大きな市場通り7-1で、周辺には天安駅と天安ターミナルがあります。 イベントではBATH TO GO KITを贈呈しており、駐車施設も広く設けられています。 チェックイン時間、追加料金、セスコ防疫などについての案内もあります。 騒音に関する注意や未成年者の利用制限、寝具に関する案内もご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店はどんな施設ですか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店はカップルの遊び場で、ゲームやバスボールを楽しむことができます。バトルグラウンド仕様のゴールド-2PCルームやダイヤモンドルームなど、様々なタイプの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店の場所はどこですか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店は忠清南道天安市東南区大きな市場通り7-1にあります。周辺には天安駅と天安ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店では何が提供されていますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店では、大衆的なインテリア、ネットフリックス、快適な寝具、無料洗濯室、朝食サービスが提供されています。また、バトルグラウンド対応PCルーム、無料ランドリー、休憩室も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店のイベントでは何を贈呈していますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店のイベントではBATH TO GO KITを贈呈しています。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店のチェックイン時間については、具体的な情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店の駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、天安ブラウンドット天安社稷店には広い駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店では未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店では未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店では騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店では騒音に関する注意事項が設けられていますが、具体的な情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店の料金には追加料金がありますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店の料金については、具体的な情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "天安ブラウンドット天安社稷店ではセスコ防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "天安ブラウンドット天安社稷店ではセスコ防疫対策についての情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 623
    }
}